摩連奴：曼聯陣中1人就是「癲狗」

曼聯主場0-1小負巴塞，歐聯晉級的難度進一步增大，而巴塞只進1球也並不代表穩穩晉級，可以說這個結果都很難令雙方感到滿意。對此，前曼聯教練摩連奴（J.Mourinho）發表了看法。

摩帥稱：「我認為對他們雙方來說，這場比賽都是一個錯失了的機會。我人們他們表現得都不怎麼好。是的，都不好。如果他們中的一支球隊表現更好的話，比如巴塞表現能更好一點，那他們就能殺死這個系列賽了。然而他們沒有，因為1-0的比數讓什麼結果都有可能發生。」

「曼聯也是，他們本能拿到一個不同的結果。曼聯沒有任何一次射正，而我覺得巴塞也就2-3次射正。更讓我感到驚訝的是，巴塞的傳球效率非常低。在大多數比賽中，當巴塞不能製造入球機會時，他們就無法攻入更多入球，但他們至少能守住球權。在面對逼搶時，他們總是能把皮球控制在腳下，對手們也總是會感覺到自己有心理上的弱點，因為在巴塞控球時，他們總是在奔跑和追逐著皮球。」

「昨晚的巴塞不是正常的巴塞。我覺得曼聯的一球員製造了這種情形。他就是中場的麥湯文拿。昨晚的麥湯文拿（S.McTominay）就是一條瘋狗。就像我以前說過的那樣，當我用這個詞（癲狗）作為表達的時候，這顯然是一種褒獎。」

「麥湯文拿無所畏懼，也展示出他對比賽的尊重。在巨大施壓區域里，他進行著大範圍移動，也給對手施加了很大的壓力。他給巴塞施加了更大的壓力，給巴塞製造了很多麻煩，他在爭頂時也真的很積極。」

因為1-0的比數讓什麼結果都有可能發生

英雄所見略同 曼聯準備反cup了

領先一球永遠很危險

摩蛇足球遺產